[扮工好悶]番緊工又無野做既入黎吹水 96

我都想食G

屌成個下晝係位係咁自己笑

笑咩呀

好撚驚
究竟你係咩人

Sorry all

做平面設計 之前 依家自已開賣圖
之前真係低人工 老細搵錢
產品設計 自已開公司就好搵

比隔離位望住

D人去晒開會, 玩緊手機GAME打golf

我工種會接觸到屍體

營多麼需要你
營多麼需要你

原來v仔死左咁多次

有差佬fd 做過d跳樓case 個頭甩左要放埋一齊咁

佢地都會自己接啲job黎做
自己開公司，客源先係問題

我自已一份工 都同fd搞左一間網店 自已都有接設計jobs 做 但d人成日走數 好唔定

keep住😐咁既樣行返位
一坐低就😂🤣😂🤣😂🤣😂

走數最後追唔追得返

呀媽是女人Statement.

不過有好多額外開支呢.

隔離個 post

於B食緊TEA呀?

發生咩事呀

咩post 冇出過去

好可愛

咁你咪好多bad debt

追唔到架 但唔會比圖佢 好多都係幫我整張圖 但唔想比錢

可望去到100 喎呢個post

好難搵客wor
就算搵到 又好難prove到比客知係trustworthy
真係去到transaction 又一定比人壓價

發生咩事

一日未退休 一日都存在既post

有冇諗過改下收錢方法

你仲未明

如果我無睇錯~ 閣下應該係...................

炸雞脾

行返公司，見到三個初中雞入左去audi睇車

當你6000蚊JOB. 先收3000
你做完final revision, 比佢睇sample.
佢睇完走數真係冇仇報

係呀係呀

所以d人開設計公司 多數sale 快 出面好多有公司有器材
freelance 唔夠人做 多數你畫圖好靚就得

咁仆街
又要馬兒好....

笑到成個傻西瓜咁

我琴日都訂左幾架林寶襯衫啦

我真係唔明呀

勁大隻嚇親我

冇野架 班sales唔會理佢地 我都俾人試過
老豆入黎就狗沖過黎

話時話
我做化妝個朋友都話好多客成日走數

好多知你收一半就唔要 香港人好仆街 大陸外國客多數比7成 之後你拖佢都無咩野
係香港人先咁煩 仲要係咁改 所以先轉行 但仲有接

中咗輻射

危險呀女~ 留番比我研究~

巴打其實做邊行
唔係維修師咋咩

其實收訂金可唔可行

真係好撚慘.

多數香港人先會走數 有次整個餐牌收佢3000做完影相佢睇話 唔得要重做 但又無靚相 又無文字 咩都要[l[/left]

你個雪糕夠有貼囉

條片多餘 嘈到

成班凍到仆街都唔去校下個冷氣

是但啦
反正根本引唔到我

咩都要幫佢諗都算 d圖都係去佢fb dl先有 本來一星期貨 拖撚左我一年 之後唔撚幫佢做 出面有3000$整本餐牌我切

樓主個名

我收工啦

v仔我係笑緊你死左咁多次

去邊樹威呀 ?

19公墓員
我個行唔緊急都唔搵我地

Detail我冇再問喇，佢都蝕左錢費事問落去
不過好似巴打你咁講，收左訂金真係穩陣啲

我都去食個下午茶先

邊有地方去

係咪消防

一陣想買呢個食~

好肚餓
咕咗聲

記住洗手啊~~~~

岩岩做完家務成身濕晒
涼都沖埋

哇
好型啊
好 d消防佬
其實唔洗出更你地有乜做

有冇比人玩............... 窿窿 ??

你意思唔洗出去工作時，係局有咩做？

我個腦只係諗到消防玩忌廉

封左

維他菊花茶

忌廉留返整蛋糕用好啲

要做少少文件嘢、抹工具、食嘢、打波

你咁樣克兒會濕晒~

ACO請人程序要幾耐?

易打巴又係同行 ?

555555555555

好撚眼訓，點解我會咁撚眼訓，明明已經冇打j

你當呢度係咩地方 ?

我男友係

仲要做清潔，咩都要做

好眼訓

就係無打先眼訓

請人都問 點知

下你係女?

突然變性

會所女多

gay 都叫男友架女~

一小時五十分鐘

可能HEHE

我怕你地以為我係gay

CA/ACO現職及2016公開招聘賽前+賽後討論區(17）

再報時拖你出去

please don't let me know ..... ok ??????

局務
操練，文書工作，清潔周圍/工具，上堂，體能訓練

洋腸 克兒而家好冷靜

等我再搵下圖先.

多女阿，不過靚女唔做會所

我唔係gay

自貼手比人J下. 加個名係隔離

我樓下班女女唔差既 不過冇乜興趣

消防成日出去滾架喎~ 你有冇擔心過 ?

唔好拖我
我地之間已經完左 ok?

個個職業都會出去滾 文演都會

冇開始過ok？

滾條毛 我有屋企人係做消防 番一日放兩日
一放假就柄係屋企陪兩個女

阿仔~~ 尋日我公司枱面有隻甲由經過~

你走 唔想見到你

拿 呢啲野自己負責
除非係我張枱有甲由 我會叫你

咁總有例外嘅~

佢未做消防時已經一齊，所以唔驚

我一手鏈死咗佢喇~

做咗即刻學壞~

話時話點解變左紅色

V仔唔是就係鹿鹿男友呀 ?

我枱面有甲由幫我捉ok？

大蕉手指
btw 啲字................

肥婆

佢壞時我又壞

如果無人幫你壞~ 我可以架~

費時你地當我係gay

打俾媽咪先

丫~~ 曳~
爸b 唔幫你捉甲由~

肯定係!

等佢學壞先啦

乜野，小一上堂畫自己手個d

媽咪會捉甲由

我今晚搵佢~

咁易比你地估到就唔係我啦

有冇人有FOLLOW呢個 風扇巴打?

話時話~ 你啲o靚知唔知你怕甲由 ?

d字

我覺得佢做呢樣野個時間唔岩

無~ 可唔可以介紹下有咩特別 ?

屌我又恰著左

唔知架 見到會扮無野 實際上個心已經叫緊

佢做左差唔多2年, 用左成百粒

我訓下又醒下咁

仲有1個半

呢度嚴禁提時間~ 多謝合作~~

heje

我相信依家冇乜人會燒錢買舊野

多謝大師~~~
鍘佢喇~~~

買把共田40蚊. 佢果把好似話200蚊...

成百粒, 整咗把風扇 ?

好明顯係偷偷地寫.. 散發住可愛既氣息

兩日都係一訓醒就有人叫我做野
好驚係事敗比人發現我訓左....

係., 你追下佢以前既POST就知.
由HKG屌到黎LIHKG

放工大家有咩搞？

返工

小妹都覺得佢可愛

有咩招唔怕俾人發現 我多數去休息室訓

放火~~

獨個兒食晚飯，又要諗食乜

唔符合經濟效益 咁大把野 我唔會拎出黎 係屋企 我又唔會需要一把咁既風扇

等聽日又返工

你去沖咖啡喇~

今晚要返去, 同事明天放假, 要交低啲野比另一個同事, 我要旁聽

就算比你整到, 仲要係第一個整
轉個頭就比大陸班仆街抄晒, 然後賣平你一半喇~

咁灰

飲住咖啡旁聽~

姆豬手字仲靚過個人

跟本未上KS 都唔應該放片...

我發覺我已經唔識寫字

搞自己生意就係咁...
而家平均食晚餐係9:30pm

慾火

廢老無乜~

寫野都加Emoji

好似廿頭既細路女

兩日無打 屌

真係無人吹水 時間好難過 同女吹水會開心d

跟本就係

老姆係絲打

最後係Carosell 買左個UAG Monarch Series for 7+
的確唔錯.

佢就想

wahahahahahaha

同同事無計傾？

好可愛呀佢

小弟只係手字比較陰柔

去5p大把女

我都係絲打

其實5p仲未散咩 日日都無聊咁過 真係好悶

我有個男同事啲字都係咁

你應該高瘦

我係小妖~

巴打唔好太夜食晚飯呀
注意身體健康

佢ivy

幾點收工？

咩ivy

入左廁所玩電話GAME玩左40分鐘

好食電

我係本post最後清泉妹妹

細路女d字應該好大好圓okay?

包埋架 柯屎

矮肥

細路女Q識寫咁既字

但應該個人有d造作

狂草 我interview填form都係咁既style

幾靚啊

唔同字型

不了 合埋眼都寫得靚過U

我屙屎都唔敢坐得耐

帛打鹿

sorry囉

個鹿字好難寫得靚

係, 克兒份人假到仆街

係呀 個次同佢出去 佢話我好男仔我就知佢好假

間吉野家啲冷氣凍到仆街

我都想有冷氣嘆

可能真心

啲貨好重, 可唔可以幫下手.

舉手之勞

我幫佢托住

會所啲冷氣唔係凍到死既咩

我公司冷氣長期處於30度

test?

開風扇仲涼

對腳仔凍冰冰 隻手火燒咁

不如唔好開

快啲去睇醫生喇~

[有圖]日本仔行完山返屋企發現春袋比野寄生左

好癡線

日日返去焗面油

睇過啦 中西醫都睇過 冇用 話血氣唔夠
手腳冰冷

我信你係絲打~ 女先頂得住~

寄生都唔核突，生瘡先癡線

你唔是發燒咩 ?

識玩一定連風扇都唔開 利申試過

啲男同事熱到個個燥底

去坐下按摩椅坐到收工

痴撚線睇醫生啦

有冇 bam 圖架

發燒今朝診所一開門睇左 手腳冰冷係長期

我凍底 佢地開風扇話熱，我反而覺得好舒服

有呀

咁唔開 lur ~

見識下啦

咦 原來5點

公司冷氣凍到仆街

唔想一陣無胃口食甜品~

著外套

熜左個冷氣佢

岩岩好
但啲同事著到好似冬天咁
得我一個唔洗著外套

夏天出去做野真係好難頂

大隻女~

借個身體俾你攬

入火場呢 ?

我都係帶多套衫 + 查泰國買果啲蛇粉

HP=0
殺左我啦.....

如果燒成去救火
對水鞋可以倒返汗出黎
衫褲鞋襪乜都濕透

你係消防

蛇粉
可以止汗？

阿姐成日都問我凍唔凍

我每日返到公司就即時著返外套

食肥妹可以 recover hp~

我已經拉長隻衫袖笠住自己

我用左起碼全日個身都好爽, 唔會臭.

你地更加辛苦

我凍都加唔到多件衫

公司長期放外套

終於到左破地獄時間!!

啋~

牛丸

唔好搞我啦....投降.....

放棄

點解你變左amy

a仔我仲未死

無 hp 打唔到八婆boss~

我長期都放定支止汗劑係locker
Btw, 蛇粉香港有冇得買

屌你講到我intern仔可以光明正大行入腦細間房訓佢梳化咁

重有冇諗住quit

尼係廁所玩手機 ?

quit左未

止汗劑好臭

有, 得女人用既味, 我都係有朋友去幫手買. 30蚊兩大支男人味

長果支, 兩支30蚊.

忍著淚說一聲good bye

我買過支頂唔順, 用黎支坑渠~ 但都係頂唔順, 丟咗~

唔係啊 廁所今日冇得沖水臭到癲 上左地鐵啦

係咪好似啲古龍水味咁
搵日出去搵下先

都有，有信到20號有工見 人工低千幾蚊但係返五日 打算in

咁你遞左信未呀

我買dove個隻又ok喎

咁早收工你QUIT左啦?

類似, 細果支, 我日日查都用成年.
香港好似冇ACTIVE果隻.. 多數都係女用4隻味.

有男人味

即係點既味

唔係啊 返9-5嘛而家 到5:05即寫log走啦!!!!!

係咪女用都冇問題
最緊要可以整香個身，有時件衫濕透陣味仲難頂

V仔我覺得你好正氣

dl 個d咩tinder 玩下lol

我都想供樓
冇首期

毒撚一名

冇錯. 用女用都OK.

如果你皮膚損左/生熱痱, 仲會令你快D好. 我都唔明佢係咩原理

供樓不了 窮人無G格買樓 去旅行好過

無宿舍 ?

五日同六日真係兩個世界

正氣肌肉鋼條毒撚

供樓慘, 遲D加左息仲慘.
一陣call loan 就可以去IFC排隊

屌你唔係又到放工時落雨呀

冇帶遮

我尋日行山行到大脾那都損晒
岩晒我呢啲大汗人用

生多69
正wor

冇排啊 老公好似唔想

我遮你

唔會呀. 起碼有半個鐘比你走.

你翻咩架 點解咁他條
好羨慕

我都寧願少d錢要多日假

有排排
我仲未結婚連排既資格都未有

圖呢

所以我都係儲下錢去旅行仲好
及時行樂

我連公屋都冇G格排

中餐呢如果 老公話食中餐

咁我覺得我仆街了

放工

中餐啊劍

出面租樓仲貴

係你公司樓下啦 放工未

注定訓街

咩料啊乞衣

誠哥d手下
岩岩做左陣gym有d攰 去訓下 訓到收工

西蘭花帶子 黑椒牛仔骨
滾個紫色蛋花湯 搞掂

西芹百合花炒雞柳、蒸個水蛋、炒碟蒜蓉白菜仔

諗多左

好正
好想奶佢d肌肉

做腦細個女秘書都幾撚爽，得閒幫腦細買下早餐影下印，咁又幾皮野一個月，又唔洗ot

巴打返tm?

其實一樣啫~
西蘭花炒牛肉粒~
蠔油薯仔炆排骨~
你個男人係咪食肉獸呀 ?

個個月一萬交租

咦 好似同事zo

我見到肌肉兩個字

圖呢

咁貴?

點交呀

我做到隻狗咁，先得個雞碎咁多，仲要ot到零晨

人工都無一半

teammate跣尻你咁賤

見到按摩椅同gym就

都係一齊訓街啦

你同通又係。。

我後面就係女秘書
完全係請佢翻黎煲劇

慳錢囉

仲有三日~

咁都有得相認

幾皮咁多?

唔係貴
係好_貴

屌 我又要做煲劇秘書請我吧 包黑絲，ok?

shuuuuuuu 依家有既野唔係必然 自已心照 唔好咁陽

做左5分鐘野
發現追唔到post

ok

街有好多甲由

想像下半日㩒一次電話既我

1xk 都爽啦
翻5.5日wor
例牌遲到半個鐘 但
準時收工

同事生日

我有fd做保險秘書 真係好悶 無野做 5天工作12k
咩劇都煲晒

自尋日返呢份工開始 我明白到 遲到早退非必然 係福利來的

其實我唔係tm 想問你係放break物有得做定點

加油呀丸b

爸B收留我

跳咗一個 post

佢仲要冇黑絲
係3字尾 auntie黎
不過keep得好好
本身都要打下單ge
但依幾個月請埋我
真係乜柒都唔洗做
最多都係幫腦細定下機票啊
安排下meeting咁

頭先諗緊你有冇得瞓晏教~

部電話仲有90%電

冇黑絲都值幾皮

我公司個個有幾皮 personal assistant

你話呢?食飯都食到屎漏口咁趕啊

呢啲工唔做都罷就 食野都要急

吓..食飯時間都無

呢張咩黎 ? 有啲面善~

我每個月都要訂蛋糕都班手足慶生

之前返過份sales 食飯食足鐘會有說話聽 即日走左

岩布仙尼 於b

你係九龍灣返?

tm是天堂 講完

將會上天堂 介唔介意留個tg傾下

自我收工

無啦啦俾人放冷箭真係

玩左成日電話又放工

屌你又bin我

我想返歸

唔係話遞信咩 ?

唔好啦 一俾人知我唔做野 成間野大改架 你入到去做有人帶你蛇架啦

做得好呀~

仲有9個字就收工 我就黎訓著

Happy bird day to me

咁仆街ge
搵位入翻佢啦屌

我地一樣架咋

好 到時有緣就做下gym啦

男人 唔係做到十月旅行咩

個時真心唔知

唔洗講啦 我地一樣
兩姐弟

成日懶緊張乜都通報阿蛆

同啊蛆好感度+1分有冇得加人工?

有啲咩網有免費戲睇

頭先我去starbuck 買咖啡
個待應好靚女
佢問我叫咩名
我呆左
唔通想識我
於是我就好快好急咁講我個名同埋我既電話no.
佢笑左
咩意思
佢係唔係想識我

好好笑

愛情動作片

呢種事情，一世都唔會發生係我身上

如果係真事又幾 cute ~

唔會架
你求其搵間
飲完杯野,
拎支marker 寫
You are
然後劃條線指落"extremely hot"
果句警告野有架
跟住比返個杯個女仔

試過成功識到

cheer up lomo

如果我再問係咪會覆我myavsuper

快過你問~

已經有

放工~

一陣好似吉野家寫返句fuck yourself比返我

究竟個腦裝乜, 先會安個"Admin" title俾你, 然後
customer service, 係你做
寫blog, 係你做
出FB post, 係你做
marketing research, 咩咩公司兩地sales performance, 都係你做

咁admin野, HR野呢? so99y wo, 冇你份

節省人手啊 清

your face your fate la
呢d野講際遇ge

收工！！！！！！！！

際咩遇呀

收工既快啲走
個天黑到

收工

講人工果啲,我都係唔出聲
5天工作制，朝10晚5半。

你唔准講 我都冇G格講

我都冇公屋.係住緊.九月就除名啦

我連名都冇

我都集百家之大成於一身啦 差在餵埋同事飲奶

無論邊樣, 同"admin" 既supposed job duties都大纜扯唔埋
可能出FB po都有少少啦leng既, 要我做marketing research真係on99...

你住緊私樓wor

噓

驚你飲到成身都係

admin = 人地唔想做既野就可以推晒俾佢

hi

Hi

女性office 好大火藥味 都係潛陣水 怕中彈

一陣去奶下tart先

好耐冇見

呀。。呀。.邊個,幫我拎疊a4

荀盤

做個朋友呀

咪臭係!

係咪我太純 我走去查pornhub係咩網

想睇就想睇啦
純

熄左啦

有冇咁純

放工又要諗下食乜好

做乜依加先上黎

純過鄭家純

加純

上面個兄台唔識規矩???當阿姐我冇到?????留返返工時間貼啦屌 而家我放工先蒲頭

雞屎忽世界級

挑戰牛丸底線

Doggy style is the best you know ,my friend ? 打丁都要有啲material

厭依家D女優太樣衰 av網都唔想上

講呢啲?阿姐扑野果陣你都未出世

等陣先 大師老D定牛丸

黎 開年份黎見我

sor9自膠 唔知大師改左名

梗係大師老啦

牛丸爆過自己幾大嫁喎

做得我媽咪

咁你幾大

輕熟女

3碎

大個睇返會唔會喊

真訓 返屋企

成日要同果個teammate比較好撚煩

我應該出咗

Doggy

有冇去過佐敦間佳佳糖水食過

中定西架？

中式糖水
想問下西式有冇好介紹

元朗西餐有咩好介紹

食開暝小王子執柒咗
但發覺 ucc 啲雪糕西多好好味

btw 未試過佳佳，下次試

where

淚似簾外雨
ot到天明

洪水橋有間德國野幾好食
但都幾貴

係邊架

佐敦

google

我鄉下仔未聽過

屌我

應該啦

剪撚左個柒頭

有幾啊睇過

冇圖學人出post

俾大家幻想下

ff

彌敦道九號.jpg

唔關個頭事

其實都係人既問題，點解人地carry到你唔得

依個係事實

你就爽YY 喇

你地點睇自殺E個行為?
ps. 我精神健康仲好正常 唔洗驚

爸B幸唔到

你唔好亂諗野啦⋯⋯

又要開始煩今晚食咩好

差d訓落隔離個毒撚度

sor lor 我掉位

唔係講緊我咩？

我驚佢報驚話我G擾佢

下次唔坐囉

蝕飽有咩做 ?

Hea到咁上下訓教聽日返工

去左篤波

點解我會覺得今日係星期五

仲有三日 加油豬唷

老母入黎問我出糧未

黑波尾袋~

老灣~ !!

家陣老笠~

你地比幾多家用屋企人？

睇下揾幾多

我剪果個重柒

成個波咁

咁啦 你地俾d資料我幫你地評下理

第一次俾老母開口問感不安

咁好既咩

我成日唔記得㩒錢比佢最後要佢提返我

唔通搵10k俾2k 搵80k又俾2k

你做消防唔怕啦。揾咁多

V巴係消防

屌仲未俾家用
唔怪得冇飯食

我唔知巴打出糧個個月唔同呀

屋企負責大呀

唔怪得粟米班塊買左原粒粟米

我都差唔多...

我估咋

好多人要養

交租同家用

如果我要自己交租俾家用 要打幾多份工

自己搬出黎住

月月清袋

v仔要唔要男朋友

係呀
不過遲啲可能搬返屋企住

唔好玩我呀大佬

自己搬出黎住洗費多好多

係
但多左私人空間
由細到大我連房都冇一間
我唔係怪自己屋企冇錢，但有能力想試下自己一個住住

全中啊V仔

唔怪得知，不過要自己煮飯就會麻煩啲
我公司有個同事自己住，帶親飯都係腸仔蛋

自己一個住 係好 私人空間係多 但係好寂莫
有陣想有小小人聲都難求

有時候返屋企食下飯見下家人
唔係既話多數落街食外賣
我返工又有飯食

所以我好驚唔知醒返工

老姆出哂水啦

同女朋友仔玩煮飯仔嘛
局飯聽講幾好食

年尾都要租樓,港島區度度都貴

唔知會唔會食左人地
訓先 聽朝先睇食左人未

no咁 me飄true

局飯好味呀！
我個邊個廚師煮啲飯餸一流

發生咩事，一上嚟就見到老姆出水

我男友都咁講

港島實貴啦
除非係港島返工否則都唔租個邊

除左我屋企都有4個人
更加想令我搬出黎住

我都是笠返高貴冷艷知性既外殼
得閒搞下淫賤派對好過

女人係港島返，
自己生意係港島，
由細到大都係港島生活，過到尖沙咀 我就唔識路

港島我都唔知有無去過5次

而家幾錢租？

局飯？舖頭名？定焗飯？

咁由細到大都係港島生活開就唔同講法
啲路自己都熟一啲，你叫我去搭叮叮我都唔知邊個方向既車先去到目的地

$9800

我未入過天水圍添喇

消防局既飯
我地有廚師煮午餐同埋晚餐

分租比姆克兒喇

而家時間多左，我都成日去對面海行下睇下啲舊式大廈

頂，試唔到

亂入

都無人

比我發洩下先，返一份冇好感的工作真係好難頂

比你洩多啲，你講多啲丫

局飯 阿姐煮飯正

黎我到做，我睇你

兜兜兜兜兜兜兜兜兜兜清

訓醒教就冇事

40厘

搵10俾2咁正？？？

無錢春有飯開

公司冇資源比我地，比對濕九皮鞋就要我地出街行成萬幾兩萬步，起港豬澳三跑有錢出對靚少少的鞋比的就冇錢？

嘩，師兄，你呢啲係咪搵命搏架？

老灣今晚食咩呀
記住食少支煙呀～ 無益

咁又唔洗博命，只係要不停行之前買對波鞋去開工，行兩個月鞋底個air都蝕到就快穿

減唔減到肥

[url][/url]

呢個頭唔錯.

兜口兜面係八婆面前 print 喇

邊間咁撚陰公呀?

好突出

訓交前先俾依D野我睇

會點架？

體重冇增長減少過

錯重點

gay test passed

早

上埋公司車 訓一陣一開眼
八點就到公司了

幾時月頭先完 唔想OT呀 但啲野做唔哂

冇架啦 你個形象已經矛左鳥

有公司車 我想遲返公司但係無論點放慢腳步都好 都係好快到

早晨

摩零

zzzz lm

公司車 直通唔停真係好快到目的地

行路返工是一種樂趣

我冇其他選擇 得行路 搭車仲遠

咁都好呀
自己預到返工時間

尋日7點自走 今日8點係公司
不如直接係公司到訓算鳩數

我仲係屋企hea緊

今朝七點先放工？

尋晚... 唔係零晨

零晨有7點架咩

爸爸閱讀理解F

日日二萬五千里長征既睇你地討論真係

老麥冇冰 點解可以做到生意

屌 就嚟抑鬱...又返地獄

比你講到我覺得我講錯咁
好攰呀個人

日日都好抑鬱

我仲食緊早餐

黎 學下我 放鬆D 夠鐘開工就出去食早餐

加油呀牛演

你慢慢r都得啦ching

地鐵站有小學生著住校服偷雜誌被報警了

師妹 點啊

吓.....偷咩雜誌

點解個個灰成咁 黎 深呼吸

於b人生 到底點解要花咁多時間返工

ching 你好問唔問 問個最蠢

驟眼睇似電玩雜誌 我聽到7仔阿姐大喝偷野捉住佢 捉到後問佢有冇30蚊 佢話冇 即報警 就咁玩完了

同你一樣 番地獄

條氣唔順呀⋯⋯大哥

咁你答啦amy

因為冇錢

我只孤單一個過活望向天邊多遼闊

佢講到無時間瞓咁嘛
尋晚七點走好正常

早...飯兄

唔答

我都唔夠時間訓

早呀大家，又星期三啦

仲有9個鐘 成540先收工

個個都抑鬱咁款

咪係

係囉~ 仔唱隻歌沖起下喇~

偷野抵拉~

點解今日可以熱成咁

加油男人~ 比啲勇氣~

呢度嚴禁報時, 同 post 女人相~ 多謝合作~~

因為你需要太陽能~~~

係公司自己毎位食公仔面係咪好過份 ?

你唔係係位食飯架咩

人人如傀儡 人人空虛 全為半點薪水
舊時同學全覓獲伴侶 我與file同居

lunch 時間點同開工時間~

長期放野入口都無野

話咁快又星期三

早餐冇咩所謂啦

仲有3日

今個禮拜長週......

以前我都偷過文具舖.....野

錯
係翻埋今日仲有2日
Yeahhhh

返埋今日 返多兩日就放假

幾大先 ?

小學生就算啦
最多打比家長咪算
個個人細個都99下架啦

姨姨行過話~ 嘩咁豐富呀~

小6到中一左右啦
個陣要用圓規但係無錢買筆芯...
去左文具舖偷

可以用鉛筆架

要我偷野 我寧願唔做個樣野都唔會偷

承晒機唔做野~

要唔要餵佢食啖

岩岩打左隻甲由
精神晒

幾大隻呀 ? 我個隻有 2cm~

2個手指甲度
應該同你個隻差唔多

hi all

可唔可以唔討論甲由呀

食唔食腿蛋治 ?

食緊吞蛋治

但家姐果隻好似大隻過我果隻~

聽都覺得好難食

聽日你幫我買早餐?

仲諗住你想食自己落去買添~

食緊吉豬炒蛋

大家樂 ?

唔想G呀

我都想食 依家出去食

知你籠野啦

好熱

心靜自然涼

點解你咁快知

熱到仆街啦

食蕉啦朋友~

蕉都冇得食

點解 ? 你遲起身呀 ?

上水, 早晨大家

失戀既我又要扮下無野

係街著住套西裝好唔自然

開巴蕉扇自然涼~

冇戀過 唔明

劍叔格言:
大丈夫 何患無妻?

La~la~la~la~La~la~la~la~

La~la~la~la~La~la~la~la~

La~la~la~la~

玩緊王者xx 有無提玩緊?

未到10點已經訓著幾次

可恨我不是大丈夫

瀨名秀俊

尋日條女打黎嘈 搞到我無得訓

淋白金無鉛

你成日恰9 me

你估你係我咩

cut鳩佢線

那便成為大丈夫

我對女人好好 之後講到4點先訓

不了 我要做小男人

無車呀清~

你早半個鐘出門從hall行過去搵1mins同我食

擺和頭酒好無~

我冇所謂

你比錢擺？

收嗲啦

好似咁多紅磚jj咁嘅

半個鐘唔夠時間來回喎~

佢住紅磚
小妹們住附近des呢

我有

糖兒小妹~ 都幾好聽~

你又係 ？

話說你地公司有無咩奇人
我公司個保安唔會開門俾人
要你自已用卡開

唔撚係同你食呀 收嗲啦

仲回？食完就走啦

做咩咁決絕~ 飯嘅野~ 唔食唔食, 終需食~
知唔知爸b 講乜野~

我地都係架wor
請翻黎溝reception d 後生女架咋

成日望住我

大丈夫條J要能屈能伸

辛苦晒
我係佢就早啲訓
傾電話?
不了, 要番工

呀叔讀書少 冇讀過U
ex讀紅磚

Lichi

我ex都係 咁岩既

不了

同一個咪岩

陰陽人 ?

乜鳩

條j生左係你度

糗！耗資3.6億中國製大橋 完工前塌了

非洲又傳出中國製的豆腐渣工程？！肯亞政府在西部斥資1200萬美元（約3.6億元台幣） ，委任中國建造的一座西格里大橋(Sigiri bridge)，上月底突然倒塌，導致27名工人受傷。

當地媒體報導，此事恐怕會讓非洲人對中國製造工程再度失去信心。

你係咪好恨有呢 ?

你地可以考慮學下我斯文小小 唔好郁下就屌 J 撚

呢隻你冇架 雀呀!
呢隻你好恨有嘅 西!

用黎發咖啡？

榴槤芒飯做乜日日都咁撚煩躁

我已經接受唔到 你地好變態
小妹既清泉都就快俾你地污染

聽講佢好撚盡忠職守

我對住1min同力王先咁

上水, 然後冇野做係度HEA , 等5:30收工.

法唔法國係女都反一分鐘 盲反

做乜鳩

椰菜花同西蘭花都未識分

問題係佢張台有個制開門 朝早果個會開門俾我 但下午果個會話公司規矩我唔可以開門俾你

我已經預視到我下晝會做到仆街

同埋公司有d 潮人日日著到登台咁

咁事實上佢又無錯

係開門出去都唔開 唔係入黎

嚴格黎講 只係人情

咁要睇下佢個 job description

岩喎
佢中門大開 到時有咩事就仆街

建國c

佢份糧包開門?

你要諗下有事其他人就屌看更亂開門

都係禁個制 有時唔記得帶卡 要打俾老細出黎開門 大家都覺得煩

齊齊 hea ~

咁係你柒唔記得帶卡

lizhi係咪晚晚都淫賤派對

佢下下開門比你夠覺得煩咯~

乖~~~ 笑番~

唔係呀

爸b

做咩事？

點解榴槤會變咗lizhi ?

Lizhi啲淫賤派對全部閂門玩 外人睇唔到
利申 聽唔少上下莊互帽

住hall好呀
大把朋友陪你玩
鍾意扑野就扑野 派帽就派帽

好撚悶 想佢地比野我做

我都唔知
我明明就唔係lizhi

好想入去見識下
熊仔頭條新女好似好正

月光族揮手區

窮撚結婚真係好撚慘，不離不棄既老婆

唔好呀，有得hea就好好珍惜啦

poly d hall有好多甲由, 不了

老人家 唔識熊仔頭

i see~~ poly lizhi 呀~

有時候真係覺得唔好成日話咩窮撚都有權結婚生仔
呢D野窮真係唔好做

個個落左妝嚇死人

聽過好多佢啲野 但又唔覺得佢好西
至少見到我都會笑同打招呼

都話佢坐係張台下面有個制 用黎開門
咁如果公司規矩 係保安 唔可以幫你禁制開門 咁個制既意義係咩

唔關事囉

4章20k養一頭家. 真係灰撚到上太空.

開門俾訪客入黎

咁公司比張卡你出入又有咩意義 ?

悶到好想喊

新hell有老鼠添

腦豆 記得到時個女入u
千奇唔好比佢入poly同shitty
就算唔小心入咗
都唔好比佢住hall

唔係荔枝

唔正 cheap貨 俾盡2000

on99打開個微波爐可以有幾隻甲由衝出黎, 然之然D人當睇唔到照擺野入去叮

住hell都唔一定淫亂

me住新hell個邊

咁有時唔記得帶 都唔係死罪 只係要幫幫手開個門姐
連唔該佢都唔理你
明明佢識得你 你又日日見到佢

以為住公廁房 連房都有

好遠

其實唔覺佢好靚
凈係覺得佢個樣好淫

新hell得個景靚

阿me就淫

落左妝冇眉

真係咩

熊仔頭好多廣告

結完棧自己辛撚虎

講真女仔住HALL真係隨時俾人溶左, 飯兜你真係唔好俾個女住

唔好再講

但好過bomba

Hall g 同ptgf應該差唔多dirty

聽好撚多夜晚飲醉俾人老強
全撚部都shitty黎

阿仔，錢多都唔可以亂洗架

住我到仲安全過你hall

shitty d 女入去就好淫

早知細個比心機讀書 有免費g

只評價，爸B我唔會屌呢D

都唔好話老強啦, 好多本身都好乖又好摺, 入到去俾個氣氛影響左, 再加上其他人係咁push你, 好多人就咁俾人上左, 好多例子

me very agger u
千奇唔好住hell

這些機會 唯有等下世

幫幫手
end左呢個topic好冇?

仲有hku班雞

啲staff入左黎con room 做工作匯報
我就坐係對面上連登....

你依家媾d city 女女咪一樣
連登好多 一黎就問你搵女友定sp

處男表示不願面對

遲鈍似我都明白

me very agger u

見過好多

如果我依加發奮讀書 ，應該35歲入到u

唔好笑出聲就OK啦

唔好嫌我笑得大聲啵

收到A巴～ 佢入到 U 先算

35先入到U 呀叔 脫哂節 我都仲話有機會

型大叔 食到女阿清

屌 香港十條女有7條係ptgf2條hallg , 1條處女 你唔係仲想搵處女呀 咩年代

俾十幾萬為左入大學扑野 點解唔去老蘭

去女校搵d無咁靚架啦 我條女都識好多處女

小妹仲係處

食個feel

本人表示經驗唔夠你豐富

讀u洗鬼十幾萬

30000$

入大學屌處女既機會率大d 老籣公廁

我又皺眉扮認真

你35人地都做左人妻啦清

4萬一年差唔多啦唔係咩

16

retake?

唔係話END咩, 劍仔就快爆炸啦

有錢唔是即入咩？

42100一年

鼠巴，收科未？

兩年工作經驗 加推薦信

我都係啦

打機 有無人打

早知唔讀出黎做野好過

又係坐係度發吽哣

我好悶

ptgf d lunch plan都幾貴

依加ptgf已經昇華到咁 ，好彩食到頭水

所有 u 嘅 topic 都要 end 呀？

我記得酒店你做兩年 有上司寫信俾你 直入year2定3
之後讀兩年搞掂 但要半工讀

今朝打左毒害青少年既王者榮耀
而家打算睇東京喰種

hall雞呀唔係咩

上黎吹水解悶

我都悶

you are so dirty

仲要送禮物

不了 我上司就係！！！ 我要讀 唔洗佢俾信

我都好悶

大家互射啦

化心思送禮物俾隻高級雞 為咩

岩岩同同事打完 1：1 睇戲教睇晒成個小鴨 一日一套

係乾淨問題,你諗下你用廁所你鐘意用街上既公廁定商場廁所

睇清楚得50mins仲要限地區
辛苦晒平時返工lunch time仲要做ptgf

屙緊屎射唔出住

睇錯你就係上上司
有信易收d.

我都屙緊

好臭

你條女點啊？

你地....

爸B便秘？

個老細自已話大家休息下 15分鐘返黎做野 但自已唔返

我仲master緊蘭陵王, 好Q難用.

面對面一齊屙緊

自由時間

我都未30

好嘔心呀

可能條女num你有額外獎賞呢

我今晚join最近小左打機開始思考人生

互抆中。。。

扯住劍痾

去廁所柯個屎先 等食飯算

2個emoji呀

你又加入柯屎軍團?

我覺得我已經係最佳既禮物 佢會俾600蚊我同埋單

我夜晚放工都係思考人生

最近我返工返到連依到都上唔到

柯屎係工作之一 簽約果陣講左

今日方加?